中国留学生在港不安全？敌国间谍不配享有安全

港生比黨警文明太多，中國留學生怎麽會不安全？只要不在同窗喋血時為劊子手喝彩，誰會和他們過不去？到底是誰在科大對同學拔刀相向？他們居然倒打一耙。

現在鎮壓的指揮者命令他們撤離中大，他們就乖乖撤。這證明他們不是自帶乾糧的幫凶，而是占領當局安插在香港校園的木馬。敵國間諜根本不配有安全。